Meneer Trabb had zijn hete broodje in drie verenbedden gesneden en was dat boter tussen de dekens door glijden en afdekken.
Hij was een welvarende oude vrijgezel, en zijn open raam keek in een welvarende kleine tuin en boomgaard, en er was een welvarende ijzeren kluis binnengelaten de muur aan de zijkant van zijn openhaard, en daar twijfelde ik niet aan zijn welstand werd erin gestopt in zakken.
"Dhr.
Trabb, "zei ik," het is een onaangename zaak om te vermelden, omdat het lijkt op opscheppen; maar ik ben knap geworden Onroerend goed Een verandering ging over Mr. Trabb.
Hij vergat de boter in bed en stond op het bed en veegde zijn vingers af aan het tafellaken en riep uit: "Heer zegen mijn ziel!"
